{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_051219",
        "source": "도서",
        "writer": "박수경, 변귀섭",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9346-128-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "카페투어",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-07",
        "domain": "음식점",
        "title": "하우스오브바이닐 연남점"
    },
    "text": "延南洞にオープンしたLPカフェは、快適で清潔なウッドトーンのインテリアとしてデザインされました。 この空間ではヒーリングと安らぎを感じることができるようにすべての準備ができています。 LPカフェのシグネチャーである熟柿カステラと熟柿パブロバは、おいしいデザートで開発に長い時間をかけて完成しました。 すべてのメニューは手作りで用意され、質の良い料理を提供します。 LPカフェは延南洞を訪れる方に静かな雰囲気でおいしい飲み物とデザート、そして良い音楽で心を癒すことができる空間を提供しようとしています。 位置は延南洞カフェハウスオブバイニルから#弘大入口駅3番出口を出てヨントラルパークに行けば200mの距離、徒歩3分で到着できます。 駐車は延南洞公営駐車場をご利用いただけます。 メニューは様々な飲み物とデザートで構成されており、熟柿カステラと熟柿パブロバの価格はそれぞれ12,000ウォンです。 コーヒーはアメリカーノが5,500ウォン、フィルターコーヒーが7,000ウォンで提供され、様々な種類の飲み物もお選びいただけます。 デザートにはアップルシナモンパウンドケーキ、チョコパウンドケーキ、抹茶パウンドケーキなどがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "LPカフェはどこに位置していますか？",
            "answer": "LPカフェは延南洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "LPカフェのシグネチャーデザートは何ですか？",
            "answer": "LPカフェのシグネチャーデザートは熟柿カステラと熟柿パブロバです。"
        },
        {
            "question": "LPカフェのメニューはどのようなものがありますか？",
            "answer": "LPカフェのメニューには様々な飲み物とデザートがあります。"
        },
        {
            "question": "LPカフェの熟柿カステラと熟柿パブロバの価格はいくらですか？",
            "answer": "LPカフェの熟柿カステラの価格は12,000ウォンです。熟柿パブロバの価格も12,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "LPカフェはどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "LPカフェは静かな雰囲気で、ヒーリングと安らぎを感じることができます。"
        },
        {
            "question": "LPカフェへのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "LPカフェへは、弘大入口駅3番出口を出てヨントラルパークに行き、徒歩3分で到着できます。"
        },
        {
            "question": "LPカフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "LPカフェの営業時間は、9時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "LPカフェの駐車場はありますか？",
            "answer": "LPカフェは延南洞公営駐車場を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "LPカフェの手作り料理はどのようなものがありますか？",
            "answer": "LPカフェの手作り料理には、アップルシナモンパウンドケーキ、チョコパウンドケーキ、抹茶パウンドケーキなどがあります。"
        },
        {
            "question": "LPカフェのコーヒーの種類と価格は何ですか？",
            "answer": "LPカフェのコーヒーにはアメリカーノ（5,500ウォン）やフィルターコーヒー（7,000ウォン）などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 377,
        "QA": 435
    }
}